少女時代當年有幾紅（3）OT8圍爐討論區

好似冇人開post
OT9 引戰狗免進

半日爆一post 追唔切

再推

去呢度啦

新post留名

準備睇世界大戰

小櫻花

毛毛絲請自己再開po圍爐
呢度唔會有你想睇嘅嘢

少時冇左jessica d 歌差左個level

ot9

唔知佢仲會唔會入嚟

咁快一個

啱啱講完又有一個

前一秒

上po講起紙碎
之前’s... 完場啲紙碎有香味
執左好多放落袋走
個時仲未知會出香水

好多P牌護主

香水搶唔到得兩枝room spray

我覺得差唔多～ 都一樣好聽

嗰時港場有冇放香？ 我聞唔到

一早咁開咪好
就唔使啲人陰啲陰啲又要講退左團既人
又要話非引戰，各自安好，唔想嘈

唔計吸毒同做on9野之前嗰幾年，唔係俾SM打壓點會越做越霉

乜撚野ot8?
屌你老母不嬲係9個
走左還走左 精神係9個起家

Sm既 marketing

有
每個地方既開場散場都有

總知少時而家幾多個人就幾多個啦

濃到有啲頂唔順

btw下次可以改
[SONE]少女時代鄭秀妍以外成員討論區(4)
之後#1可以擺返張
少女時代八個合照代表ot8

我淨係記得放氣球亂晒籠唔知似乜咁
班女睇到笑

頂 唔通我鼻塞
連room spray都買唔到 有生之年有冇得試吓聞嗰隻味

咁又一個post
LM

唔得傢 咁樣係引戰

g chi

into the new world今時今日都咁多人cover

Okaymark返低 下個踩1001嘅用依個

好似kty對上一次港場 個fd執左成堆
佢話真係kty用開隻香水味

南韓第二國歌

wuit左個個自己話人地8 others咖
我地都係尊重佢本人意願

梨花女子大學

示威專用

本身唔知個con有香水味
仲以為邊個啲香水咁香 我錯了
好後悔冇買到隻spray 係幾好聞

串錯左 7啦
quit

LM

其實理性討論既
我都唔介意同金星討論返以前9人既美好
但永遠都係同一個結局

早知liu通個鼻先入場

識玩

對付北韓都係播Gee

6) 說SONE都set好演唱會歌單了，少時負責呼吸跟把身體帶上就好?

sunny希望快啲可以睇到佢哋

開到3 繼續留名

繼續

今次真係踩1001開Po 廢時成日開左2個Po

jyj果三條友應該仲搵得多過允浩昌珉

我都係咁話
從來都唔會抹煞我以前真係好鍾意佢 ot9左好耐
但都唔會唔面對後來既改變

我重以為你開1添

以前d sone成日講乜野9=1 ，9-1=0
人一走就當冇講過

咁都見到你

狂開日巡

太掛住你

岩岩如果比毛毛踩左咁點算

你咁講我會驚架

人一走都要睇下佢後來係點咖大佬
17年tiff seo soo走又唔見啲人話唯5

佢地唔會開掛

好似咩團開日巡都爆咁

去日本 最貴個啲廣告牌全部都係kpop

仲要唔洗比sm攞大份

可能幫你改埋標題

驚咩啫

OT1圍爐討論區

可惜墮落了

跟隊 一日係個團體入面，都係付出緊，咁我尊重你

都岩既 我今日ot8都係源於第三者睇過去
如果連佢地本人都覺得可以一筆勾銷其實我地無咩立場唔跟機

可以990幾就開定然後再貼返link過嚟穩陣又易入啲

正

10個趣

Hello

有興趣想睇 開吓眼界都好

唔討論某人啦
比大家感受下sexy

好啱佢我心目中少時solo專第二名

最近聽返呢首 其實幾好聽 好聽過lil touch

冇join ace
連爭嘅機會都冇

覺得yuri sexy好正
唔係Tiff個隻造作feel
yuri唔駛露波露乜都已經好sexy

唔識韓文等翻譯算

Join咗都冇用
聊天室又唔輪到我 抽飛又抽唔到

永遠抽呢啲野都冇運

人生淨係試過中一次

我喺少時度冇抽獎運 連抽小卡都冇本命運
反而師妹團中過兩次活動

有冇人以前有上過路過的一隻
我係係入面見追一棟抽既高樓先留意佢
好掛住呢個時侯既佢

係咪啲爆料嘅forum好似有印象係百度

有黑歷史黎

有識人係公司做掃地 知道少時不和

全sm都係中国人

佢個陣先真係符合到佢「抽抽」呢個花名
覺得佢都幾鍾意做親親radio 個陣真係好qq

唔係黑歷史啦 勁得意

收皮啦 識左成廿年你話冇不和過我先唔信睇到佢地宜家久唔久都出黎聚下已經好滿足

差唔多30歲都仲咁靚,最強門面捨允其誰?

我指我上路過的一隻吧
泰妍任何時候都唔係黑歷史

無不和嘅話，反而覺得係扮出嚟係假友誼

真已經想像到佢地可以鬧得好勁 全部都咁嘈

仲要全部住藝人床下底

咁就黑歷史嘅話，咁「黑歷史」嘅門檻都頗低

泰研係之前可愛嘅，之後係cool嘅

真係好正

靚到Dum一聲

允sun推樓梯
忙內話幫隊長拎獎座 因為姐姐已經老了

咁多個女人，爭拗磨擦冷戰呢d 咁多年實有
最重要係解決到，又走到最後啫

以前個到好鬼多爆料咩都嘈一餐 年少無知個陣信咗好多
泰妍做DJ正到

試過開po 爆料

佢地都識咗10年以上啦，之前可能仲有磨擦同不和嘅。之後兩個唔續SM約，向演藝發展，打後嘅日子無再經常一齊（8個人），我估佢地已經唔存在有不和嘅，反而會珍惜久唔久一齊聚埋嘅時間

十年允飯 無論外面幾多靚新人，一返黎睇返佢，都係無敵

我信過鹿含同徐賢

女人有邊個唔鬧架直頭擺埋上綜藝講啦
秀英個個成員都憎添呀

其實真係要好FD嘅程度，先會夠膽擺上綜藝講

依個誇張咗我信過CP
成日話團團都有對同性CP

有無片

屌你老母時代革命都係得個講字㗎啦

fans鐘意睇嘛

呢啲爭吵就叫不和 好兒戲

有個不知名女團成員唔做之後做咗youtuber
爆少時不和心諗你咁嘅層次點接觸到佢地
匿埋係枱底定係喺廁所偷聽啊

實有既 就算同bff都肯定嘈過n次啦
好記得taeny因為腸胃唔舒服口角左幾句之後嘈交
但嘈完無返事其實咪ok

可能佢係廁所入面嘅階磚，休息室張枱所以聲稱咁多料爆

追po追得好辛苦 老飯頂唔順喇

又係住床下底

呢場交真係經典

미안해!!!!!!!!!!!!!!!!!

婦女之歌

無睇過佢哋演唱會有生之年仲有冇機會

邊追post邊覆，唔小心踩中咗，睇到1001已經太遲

睇碟頂住先

tiffany個種係歐美既sexy？

火速留明

佢帕尼anti黎 唔駛理

前排拿返紙碎出黎，沒曬味了

實有機會嘅出返嚟搞Con嘅都未解散，只係大家都向自己嘅理想進發。

佢地向自己理想進發，都係值得高興嘅事

原來

其實我覺得jessica最衰係佢個brand d 野真係好樣衰
好核突 好貴
呃粉絲科水
賣賣下衫走去賣skincare 心諗有無咁cheap

容易受傷的權呆
次次做完手術先出聲

係咪無放係密實袋入面

次次都自己頂哂

UST同Korea T 180度大反轉
骨子裏都係鬼妹仔性格

好多年無去過，好多「練習生」

但呢啲人好有氣氛可以炒熱個場

韓國要小心翼翼 禮節又唔少得
返美國仲使咩 解放lu~

出氣包呢個名唔係假

係咪crayon pop嗰個
仲記得佢喺台上面推少時

其實少時啲日文歌都好多高質
岩岩搵返黎聽 抒情歌time machine, devine, indestructible, AMLIFY
去到非主打let it rain, born to be a lady, linga franga,girls仲有好多都好正
好記得日巡唱born to be a lady好正 睇左好多次啲live
聽聽下又開始掛住少時老姐姐了

係咪DenQ拍片講嗰個Romance Scam嘅直播主（前身Crayon Pop

泰妃有名你叫

一出日專會全隻碟loop好耐 好多都好高質 日巡舞台都好好睇

呢個好爆

我都覺日專好高質

好好笑 567炸地球

唔係 係孖妹其中一個，開咗個人channel

好後悔當年仲好細個無能力追海外 無睇過韓團con同日巡

比anti精神虐待足咁多年軍旗事件推上高峰

咁快爆左post cls

落雨聽Time machine, Devine , indestructible
JP label 有heart過SM

咩事咁西
想呵返MiYoung

Thx

接受到

個度啲料流多過真
記得個時爆過Nichkhun同Tiffany
有情侶ipad case又盛
但我個時死都唔信
因為好迷維尼
點知幾年之後原來係真

放左係D手幅袋入面😔

可唔可以講全名。。。完全唔知咩事

。。。我第一次聽

飯左10年我都第一次聽

大家揾番啲陳年消息黎睇

唔合格比多十年時間你再追過

比夠100年你

重追啦啲料keep住更新呀

可能少時自帶吸收傷害

標題個答案鐵打嘅少時

快到追唔切post
好似返返六七年前高登咁

呢段堅正
秀英可以即場將唔順超既地方綜藝化演繹出黎
DQ神反

BTW SHY唔出UNIT算唔算一大遺憾

呢個channel好多珍貴fancam
如果有sone未sub快d sub番

呢一集認哥完全可以特顯到佢哋嘅綜藝能力
冇人比得上少時
SHY民間小分隊

呢集真係loop極都覺得好笑

十週年上happy together就係佢地三個唱k唱得最開心

捻住十週年俾D hea 歌女帝 點知ohgg剩返五個都仲係咁勁

SM無心再擺資源落少時到

都係 ohgg 都係象徵性咁出個單曲就算 打歌都冇

其實lil' touch有打歌 應該掃到D一位

出一出街爆埋2號post...咁多sone回塘呀係咪...

唔好話打歌，都唔知有冇成隻歌既編舞

當時音源係唔錯，仲好過十週年

應該得副歌weekly idol淨係跳依part

都要多謝返本來po新聞出嚟個位巴打

Youtube都唔差其實係會拎到

岩一年？就一億view
雖然同4代無得比，但係自家最快

少過一年

平時扮哂friend

OT8 留名

每次爆料都想佢地中快啲結婚

MBC啲鏡頭搖到
當年少年錄完攰到坐舞台

仲要錄咗五六次
泰妍係begin again話有血味

應該真係會 試過體育堂跑9分鐘真係狂跑
跑完之後喉嚨真係有血味
cmiyc套舞勁快 啲動作又勁密 真係好癲

想問下係咪得oh 同hoot係個個成員唔同色
個陣覺得孝淵好撚慘 2次都係綠色咁難carry
Hoot仲要綁個美少女戰士頭

's... 香港場我都聞唔到呀 陰功

所以冇女團會cover依首
睇見都辛苦

最擔心係泰妍
早排生日，呀爸走左本身就已經有病，希望佢揾到個好男人陪佢

好後悔冇認真啲聞 好想睇con呀死人武肺阻撚住哂

淨係聞到臭汗味

好濃喎我記得比啲味搞到鼻流感發作 可能遠少少個邊聞唔到

冇記錯Pristin cover過
不過都係嗰句
少時先跳到個feel出嚟

I got a boy 個人封面唔同色算唔算

我都有鼻敏感 但個陣冇留意有味

搖滾唔係有得坐咩？隔咁開都聞到？

pristin有cover過 真係幾respect 佢地
應該付出好多時間體力先學到

一放紙花個陣好大陣味
散場之後聞左個fd執個袋紙花 太大力索左一下 濃到pk

真係唔知喎睇下先 respect

不過咁，其實我都識跳Cmiyc
我諗係粉絲嘅話 唔多唔少都會學自己idol啲舞

我驚我跳到一半暈左

入場同離場都聞唔到有味
跟con買應援棒都幾貴

呢個真 跳到中間已經喘氣
少時仲要跳住唱live
Cmiyc嘅體力需求真係唔係講笑

咁多年淨係識gee, genie, hoot, oh既 chorus
寧願學佢地啲adlib同和音仲易過啲舞

好耐無聽過少時啲舊歌 又要重申一次 日文歌真係好正
好鍾意Stay Girls
好嬲spotify得好少日文歌

日文歌高質 日文慢歌更高質

其實我覺得成隻holiday night 揀既歌真係麻麻 唔知係咪因為sm已經hea 做 或者係我對十週年既專期望太高 日專d選歌好似仲做得好d

岩岩聽完Everyday love, 宜家聽緊not alone
一聽啲感覺返哂黎

有冇人有睇過 好得意

好想知爆炸頭係咩concept
有條片係cut泰妍係後面飄移

仲有個係講oh 太妍飄移 都好正

我反而覺得唔差喎 好鍾意Light up the sky, 오랜 소원
但真係宣傳得唔夠 個陣連印都印唔夠 買到唔夠貨

史無前例一星期打歌期

日專啲歌，環球度身訂造
唔係點會整首Catch me if you can 比女團嘆

好想知金泰妍睇返自己爆炸頭造型有咩反應

以前spotify 有齊晒架，唔知點解下咗架
我都好中意佢地啲日文歌

大媽笑.gif

好sad 想整個日文歌plaist都唔夠貨仔
搞到有啲想轉會 但岩岩先由apple music轉過spotify年幾

仲有個咩 泰妍有第三隻眼
呢啲youtube片真係經典

以前我都特登收Tiffany橫濱張喜怒哀樂明信片 成$3000幾$4000

日一專 the great escape bad girl let it rain you aholic 抵佢賣得咁好

第一定二日已經十萬之後sm唔印

SM唔睇好印唔夠數，但SONE想衝首周
十周年演唱會就咁完咗

睇返左邊三個次次唔同動作係咪史上第一次轉動作

sm真係垃圾黎

sm 係米突燈架 又會印唔夠嘅

日版碟，Genie小卡高居榜首

有無明信片樣睇睇

點都慘唔過sunny 啲髮型點carry 呀大佬

嬲到pk 個陣個個係到衝銷量 但出唔夠貨
垃圾sm拖後腿

SM想改朝換代
Mrmr夠剪剪下MV剪到原檔都無埋要補拍

真係好on9
十週年擺明會狂課金都唔印多啲

擺明唔續約咪攪你

忙內黑馬跑出 跌哂眼鏡

我有買到SPAO Tiffany件0號T收藏

除左右下都ok啦

佢真係好有諗法既人真係估唔到

carry到，沒問題

有無清買過生日帽

驚自爆 以前影落 好多都放咗 好後悔
利申 真帕尼飯

日專真係好聽

吓？認真呢

嗰陣買唔到801所以放棄咗

成隻碟最難聽係首主打

但原本公主裙嗰啲造型勁靚 冇哂

好懷念以前响高登音樂台...兩日都洗就爆一個POST既日子...

果時至利害我記得係三個小時已經爆一個POST!

呢個世界無嘢係完美...個天唔會俾任何人最得晒所有嘢...
作為SONE都係一樣...

我成日都安慰自己...她的離開係天意嚟...因為太完美最後係會有遺憾的!

就好似足球咁...你以為最強球隊唔會輸俾榜尾咩...事實上一樣有機會!

有啲嘢係人為...有啲嘢又係天意!

如果呢一次令她可以明白其他人其實曾經為佢付出好多...我相信總有一日佢會明白...佢先會知道自己係有過失...如果佢地可以睇化晒再响一齊為我地SONE出返嚟表演一次...咁先會係完美大結局!

係連live都無嗰下先戇鳩

ot8死全家 (太妍全家)

公主裙係咪指黑白/粉紅嗰兩套短裙？好睇到CLS 嗰陣嘅sm cody真係唔話得，依家就算啦

到底sica做乜鳩……
允兒個樣完全係心諗：咩料

佢有個紅色分界短髮好睇

不要再說了

唔係喎係真係公主裙唔係短裙 mv同打歌都冇着過架係得返週邊有 因為sm整唔見段片

有張相係抽眼濕濕咁係機場想揾識韓文嘅fans講
睇完都好心痛
明明佢乜都無做錯仲要佢咁高質
邊9 d fans講到抽配唔上邊咁
大佬邊好早期都話過欣賞抽
exo出道果陣都已經上上地神枱啦
自此之後好憎邊9

網上圖片只供參考

呢套靚到，冇咗段片好可惜

規模細到連演唱會都唔算係
得3千幾個位
希特拉都買唔到飛啦
個日諗住去排即場
一早去到已經成千人札晒營咁
ticket box得一兩張即場好似係
現場排隊d人唔肯走灰撚到

乜後續都冇就咁完左
sm hea撚到

男尊女卑到宜家都仲有 真係好智障

傳咪咁出名
個個都唔撚想答 一個傳一個 睇下邊個爆炸中獎

我放左係玻璃樽入面
仲係好香

個陣exo當紅 又咁多妹妹飯 有咩辦法
真係硬食

自此之後好憎個男

the boys嗰陣
由最左傳到最右sunny冇得再傳逼住拎咪答

講緊個表情姐，傳咪成日發生

泰妍明明冇錯

補充 仲好記得當年係金泰妍一個行出嚟硬食哂
係ig出文解釋 攻擊都係佢食
對家唔知去左邊 潛哂水

記得同some撞

嘩 癲

係
所以張gif都係cut一半當全部 唔係幫jessica
允兒之後都傳比第二個

咁佢個樣係咁傢啦

妖 我係仔
我真係好憎泡菜啲男人
成日以為自己大曬

每個人呢...都有因貪念行差踏錯既時候既....到佢有一日回望一吓點解得返自己一個既時候,可能會明白其實係佢自己無感激朋友同隊友其實已經對佢好好....

佢地傳咪一係比泰妍一係Sunny
佢地幾場都係咁傳咪扮睇唔到
依張唔關事

仲有忙內

Btw 新飯表示SNSD Onstyle Channel幾好笑
秀英本身好優雅咁喺樓梯行落嚟但倒瀉啲酒
仲要flashback俾隊友屌佢唔識路

真係好嬲果陣睇抽ig
勁多蝗係到用蝗語話佢雞果d
我諗韓文cm應該都多啦
完全覺得抽無必要承受呢d!!!
邊9溝女就開心
後果就乜都女方承受晒

Onstyle啲綜藝好好睇 同埋個pd同佢地好熟 好高質

少時真係好撚癲 到依家泰妍solo都仲耐到音源大賞

當年獅心一開頭反應麻麻，之後音源反cup
睇cm韓飯都懷梗舊

打極打唔撚死 cls

我每個月twitter都見到姐姐又上榜都R哂頭
明明淨係po下ig 煮下野食 咁都上左榜

Mnet
撚左泰妍幾鑊

Part舞無一個星期就比佢地玩爛左

佢地轉咗行做全職foodie都月月上

唔上仲好 MCD唔上都唔使投票

韓SONE 好撚PRO
當年CB 上三大打榜，半夜結算前兩邊鬥落大單，好鬼好睇

亨俊巴又係sone?

聽日應該會半1001 咁快已經500幾
平時唔聲唔聲 一講開就上哂水秒回

有無當年舊登少時post既人

lion heart睇stage好開心

全部都係

過半咗啦

想當年成隊人過去睇二巡
晏晝三點開始排Goods

live stage 鬥fake隊友真係好賤

勁到連D 投票分好感度media 分都推算埋，好神

Sosius團購，飯拍，搞應援勁過首站幾十倍

我好似仲有張卡片係到
個陣派紙巾我已經覺得好癲
之後仲要交換starcard
好記得個陣個post 粗口都唔比講
一反高登常態

利申唔係+1

你ID好熟口面
你本命邊個

有感而發果啲,通常都俾啲有心人拎嚟抽水做潮文...有好多SONE 就咁陣亡左...好唔抵...

一個music show 都唔上...但估唔到連SM town live 都無真心喊岀黎

新post留個名先

黑色果隻叫浩英

5個都未必想打歌 佢地當時好似各自都有行程
出歌又唔係用來賺錢 雖然我都好想睇live stage

聽朝訓醒會唔會打爆左1001

新po lm

hani真係好可愛

pepper似足主人，愈黎愈大隻

泰妍養zero之前睇哂族譜傢

牙佬又搞分化

掛住佢 佢真係好得意

佢真係好得意 仲要拍團綜個時走

我諗 始終同公司，可以5隻一齊上一次smtown都好嘛
好想睇佢地同台之前抽抽攞大賞個次，有個獎係秀英頒，個下勁感動

直接唔聽

Skip咗唔計views會白刷

本身5人飯
但係對pyc太失望
依家都淨係追緊2人東神

插耳機唔聽

個陣冇咁多部耳機 啲電音好似環迴立體聲咁

我記得YURI有次生日會帶埋HANI一齊去~HANI出場O個陣SONE D反應仲大過見到YURI

允套EXIT出左Bluray
大家有冇見大約幾錢?

賓妹ot9?

11年Sone表示追咗成日 終於追完post

有感而發打咗好大篇嘢（長文慎入）

我諗自己算ot9

當年Jessica離隊前一晚 我仲同個friend傾好鍾意睇佢地九個

跳舞啲隊形好齊 好睇 一個人大頭期間 後面八個排位隊形都轉曬 好勁

到宜家都覺得九人隊形最好睇 八個我都支持 兩邊嘅碟得都有買

本命係秀英 但JeTiTaeYoo都係比較鍾意

追咗咁多年 好多小道都聽過

不論係邊個不和邊個 又或者有關sica退團嘅事

但自己覺得真相係點只有佢地先知

所以認為都係聽下就算 唔想有咩評論

係我眼中 佢地最光輝嘅時候 的確係九人時期

之前Jessica好似有講過有啲成員仲有聯絡 有啲就無

早前啲人又話Jessica Sunny兩個post相

差唔多日子係法國同一間餐廳打過卡

睇相嘅位置覺得佢地分分鐘係同一張台

又有話Yoona拍武神趙子龍係片場有同Jessica傾電話

聽到呢啲我都覺得好開心了

見到佢地八個開心 九個嘅話對於我仲開心

無可否認Jessica係有時會有啲舉動係會令人聯想起啲負面嘢

e.g. 當年SooSeoTi唔續SM Sica有出一個post (好似係sit back and enjoy the show?)

點都好 希望佢地九個都可以開心 快樂 健康咁生活

脷伸有睇過佢地兩次香港演唱會＋best of best

以前中學鍾意佢地但無咁多錢追 宜家u都grad 仲會好似追得多咗

Yoona HKFM 太妍's...韓港場 Tiffany Open heart Eve part 2都有去睇

當年秀英代言Llang黎香港 我有得上同拎親簽同佢握手

佢個陣仲有問我係咪之前見過個次係待第一次咁近距離見佢

佢對我有印象可能係發夢夢見我

啲人成日話Tiffany姣 最初我都唔明

但近年聽人話 bp rose Twice Sana姣 睇返

我覺得佢地都係表情有時多咗 啲眼神咁到姐

不過我都仍然唔覺佢地姣

至於啲人成日話Tiffany 爭資源TTS本來唔係佢 係Jessica

我就覺得唔係 因為08年個陣已經有JeTiSeo出過兩首歌

Tae同Sica本來都屬於高音 我覺得係佢地揀一個

Seo係中低音 fany係低音 有佢地係好正常

我覺得真係鍾意少時嘅唔會話anti邊個

成隊我都鍾意 不論八個定九個

學秀英覆述鬼怪金句去回應

「在一起的所有時光都很好，因為天氣好，因為天氣不好，還有因為天氣剛好…」

有少女時代出現過係我生命中就好幸福了

咁大篇都好似有啲離題

snsd當年真係好紅身邊無人唔識

連啲唔識韓國嘢嘅同學都講得出佢地嘅名

SM公司係垃圾 但揀人真係唔差

snsd嘅門面 主領舞 主唱 咁多年直到宜家都係會令人提起

仲會有人同宜家嘅團去比較

見到提起佢地side track慢歌都無人提呢首 無一個演唱會唱過呢首

呢首Jessica唱最後個part 唱得好好聽

我覺得Jessica唱結尾都好好聽 e.g. Born to be a Lady

不過近年Sica可能真係無擺時間係娛樂事業

覺得佢唱歌都無咩起色 甚至睇過有外國網民排佢穩定程度 近年係第七

相反太妍真係越唱越好

由Persona 到's... （the unseen未睇過live）

特別係睇佢唱返1st album啲歌 啲高音真係去到駕輕就熟

以前Jessica結尾好興有少少震音 個陣好似得佢做到

但Back Hun個陣太妍都開始做到

有不過都算後期，去到15年cb睇住個post日日旺場，嗰排又係好熱血
過渡到連登改過幾次名又換過ac
所以見到啲老飯既名蒲頭 好青春

團飯主秀英

星星星！啱啱飯嗰陣好鍾意 成日聽

你上面嗰段太長唔quote喇秀英LLang黎香港嗰次我都有去睇，完全覺得佢原來唔上鏡，真人好靚啊

Same here

其實yuri係雞仔聲唔係咁啱唱歌 hyoyeon都係 但係佢可以rap 雖然效果一般 其餘5主唱聲底幾好 冇咗jessica把聲真心好可惜 佢聲底好出 少時好多歌佢都啱唱

留名

孝淵聲底唱goodbye好正喎

一般......

打歌要咁早起身 比佢地訓多陣啦
不過sm又係麻煩 showcase又冇 sm town live又冇舞台 真係唔想撈咁

我都覺 第一次聽好驚喜

小弟當年（2012）中學有個同學鐘意泰妍
我本身好憎韓國嘢 所以我嗰陣望到佢俾出嚟泰妍啲相覺得佢好樣衰
人大咗先知佢又靚又有才華
屌我而家都廿一歲啦

轆ig見到

話咁快五年啦當年唔識欣賞 而家睇返好正

允兒拉尾致辭嗰陣喊咗
點解喊都咁靚女

언니,사랑해요

Here

記得果陣Party lion heart 8人comeback之前有條youtube片係有sica版

99%player嚟

我個人覺得好睇，我老豆都有睇，仲讚允好靚

Yuri把聲好雞仔咩 但我覺得佢初出道果陣唱功幾好 sm有意想捧佢做第六主唱（睇落 首專仲唱得多過sunny 不過唔知點解之後就好似冇咩點進步 09打後唱返itnw 句포기할 수 없어 次次都唔可以一口氣唱完

zero唔可以叫nuna了

前半幾精彩
後半就見仁見智
但為咗允兒嘅點可以唔睇

我有down落嚟
最衰唔係完整成首無咗個尾

允兒拍既劇之中算係最好睇最唔悶同拍得允兒最靚既劇嚟..
千祈咪撚睇果套總統與我...悶撚到抽筋劇情超無夾硬!當年睇到一半已頂唔順!

好慘
呢到一日推爆
音樂台個post 就幾個月先1001

衣家一見到有D乜野全球100大美女排行榜冇允兒，就覺得個榜好on9，一D參考價值都冇，成個榜可以唔洗睇，正垃圾。

點解突然會有少時post咁正

真係好正，Not Alone 都好好聽

太多 真係數唔哂

趁假期煲返佢地啲團綜

早幾日有位巴絲po左段話少時當年有幾紅既新聞出黎
引發sone大型上水圍爐事件 吹吹下水就就黎推爆埋(3)

好驚訝仲有咁多sone
諗番起當年睇少時演唱會，日日上高登少時post既青蔥歲月
好懷念

愛情雨都唔差架

喺SM限制咗人地唱腔，而唔係SM成員唔適合唱歌

清，你咁年輕

Tears 真係好好聽每次都聽到眼濕濕

當年跳得多呢D舞先有牛郎團同漢子團稱號
團團女團girlish 佢地逆行

sone無嘢追就潛水

係 所以同而家Twice ONCE冇計傾
但同SNSD Sone比又唔算追得貼
相逢恨晚

直頭覺得宋允兒係視后級演技
睇完應該鍾意宋允兒個角色多過允兒

加埋帕尼首ost

公開戀情從來只有女方受輿論壓力 真悲哀

講開允兒啲劇
早排重睇咗一次Cinderella Man
果陣喺tvb睇到呢個角色就被佢吸引咗
上網search下佢係邊個 知道少時呢個團體
睇下睇下就沉迷咗做埋飯
依家再睇發覺佢個角色其實都唔算話太討好
真係唔知點解當時咁一見鍾情

係咪得泡菜先係咁
利申男 但支持男女平等 反對男尊女卑

帕尼唱？正

少時救命草Cinderella Man
黑海歲月

第一次睇 08我十歲都冇
嗰陣윤아應該廿歲都冇 好後生
母胎美女

呢排係咁聽blue jeans
冇睇過日本con真係一大遺憾

有冇人留意goop專黑少時條仆街

唔好針對啦

TTS 就係有高中低音既配合先有咁好效果

冇針 sor引起誤會

Tiff都係露額頭好睇啲...

佢好適合紅唇妝黑髮 好有女人味

真

Cr:轉載from instagram

補link

無有無得share

其實呢套幾好睇

算啦 成班淨係追四代團嘅中學生圍爐
係唔會明班老姐姐有咩吸引㗎喇

前期ok
中後段崩崩地
最尾直頭趕收工咁
但啲ost高質
果時睇完即刻買咗隻ost
大大本好正

最唔好睇一定係總理和我

個和音正到聽左n咁多次

黑海不過無黑海都無後來既輝煌

呢套啲劇情相對無乜記憶點
男女主角年紀差又大
又係SM自家出品劇
本身都無乜期望

好有回憶啊嗰陣係2012年頭
佢哋去外國睇Fashion show
當年一見到Tiffany個頭覺得好靚

利申：個陣係聽睇娛樂版報紙見到 老啦老啦

黑得好撚難聽

btw論年齡差嘅極致就真係非秀英莫屬
好鍾意睇秀英做戲但佢剛剛開始拍戲嗰陣年齡差真係

呢個先係最好笑

呢個正
fany唱英文特別吸引

佢係咪飛機場+冇人媾唔抵得人有啊 追咗幾年星睇呢d說話睇到悶，有人會信嘅話驗吓智商先啦

個陣睇覺得好靚
依家已經覺得個頭set得有d老土
忙內個陣仲係包包面

係咪有精神病講野咁on9嘅

...喺JYP做？

唔係吖 幾靚呀

佢一時話自己喺JYP做 一時又係中大中文系教授
我懷疑佢思覺失調

仲要話娜縺親口同佢講 我笑到收唔到聲

可能呢啲友一句泡菜文都唔識...

又係匿埋喺廁所偷聽定係喺JYP做清潔阿姐

有冇睇過Mamamoo Solar YouTube去JYP 條片
可能人哋喺JYP到做廚師

德國佬d friend

成陣廢老徐咁喎
係咪一班現實生活無朋友 淨係識得靠上網屌女明星刷存在感既死廢老呀
見佢地鬧埋啲廢野都想笑

有無咁frd呀娜璉親口同佢講
有病就睇醫生啦廢老 JYP幾時開始請廢物呀

Yoony
有無人記得少時開con飛香港，狗仔隊上機偷拍西卡上八卦雜誌封面

冇睇過
估唔到十幾年過咗anti少時嘅仲有咁多小學雞
證明少時都紅咗十幾年

少時存在感幾高，半退休都有anti

Jm9

港版路過的一只吧

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

乜抽唔係得Zero一隻狗架咋咩

Ginger係抽嘅第一隻狗平日多數係全州到
Ginger存在感為零

我都係大家講先知有Ginger呢隻狗...
Sorry Ginger哥

曾經Ginger哥係大家最羨慕嘅男人歲月不饒人

Vivian都好早期但係大家已經唔記得咗佢

到底牙抽有幾多隻狗？

咁啱見到Changmin 靚仔到想轉基

完全一樣 TVB叫套劇A貨貴公仔

已經劣左少少
巔峰期

拍Hug MV嗰陣先正
小正太

係咪yuri個隻

孝’s太多狗我開始失憶

頂岩岩search Vivian 原來係yuri表妹 所以硬係覺得vivian同yuri有關 你先岩呀大佬

孝淵呀

Vivian嘅存在仲低過ginger

老飯留名，終於追哂post

想問你地有冇睇危險少年？果陣好鬼羨慕班仔，有少時做老師...

有個男仔個老師係抽同徐玄，不過佢勁大細超，超鐘意抽

有集叫佢地讀返自己寫比老師既聖誕咭內容出嚟，寫比徐玄就勁行，但寫比抽就寫到好似情信咁，讀到面都紅哂，勁好笑🤭

我仲記得佢叫抽做女神美貌太犯規 out!

有個仲退出左
做老師個兩個好傷心

係呀係呀

Shit 㩒錯負評，我係想like㗎，因為我都係先睇呢套先識允兒再識少時再做飯

好想推介王在相愛，雖然可能會有啲悶，但入面允兒啲演技真係好好，古裝又靚

佢地既劇 我淨係睇哂戀愛操作團
秀英做得好好

時尚王同愛情雨睇左一半頂唔順
自此冇再睇

正負評呢啲無所謂啦
睇嚟都有唔少人係因為呢套劇先識少時
但你哋係覺得允兒個角色吸引定純粹佢太靚先咁有興趣

Share 少少 2013 1110演唱會相

好想睇con

sunny：我們還正是好時候呢 為什麼寫在教科書上

咩app嚟
Btw Sunny真係超有綜藝感

Lysn 即係做官方會員

Sosad我只係業餘飯

咁係因為Vivian去左彩虹橋喇

Hani都有人討論仲有豆腐

孝淵之前明明好驚狗

愛情雨真係好悶 The K2 好睇喎

但係養咗兩隻Barbara

痴線 冇上一日已經開到3
果然香港仲有好多少時老飯

利申：今年飯咗10年

都唔係好西姐，我黑起面上嚟仲西過佢

其實我覺得似扮嬲等人呵返嗰啲樣

只係睇過愛情雨（睇晒）靠允兒靚樣支撐

以佢平時甜美樣再對比呢個 好大反差傢
幾多人接受唔到

有陰影 K2都唔敢睇
同埋有時睇到佢地做戲會忍唔住笑

有冇人有睇秀英套如實陳述好唔好睇？

我睇愛情雨睇到喊

危險少年，鬧鐘bring the boy out 勁嘈
但對呢套綜藝無咩記憶

HB景山都大嗰仔

允兒好適合拍古裝
推薦+1

景山幾靚仔

時尚王暴走劇情
試下睇被告人

被告人好好睇

都7年前....

其實金仔都係sone....

冇上一日推左咁多頁

有睇，好睇呀 秀英演技大爆發
不過怕血腥同暴力嘅話可能會有啲驚

一講唯8就少一半人入嚟啦…其實我無所謂，佢係少時一份子，恒河水都洗唔甩，其實佢以前真係唔差，但對啲成員就真係麻麻，好做作咁係都要拍住允兒，因為果時允兒最靚最紅，但我個人覺得yuri同允兒係夾啲，睇跳舞就知....我成日都會諗吓佢地之間邊個最唔fd...但sm好醒，成日久不久就會令成員之間互相六流，好似有晒劇本咁...

yuri套鄰家英雄都還好 不過睇完印象唔係好深刻

k2睇靚仔靚女都可以啦依套劇允兒好似都有好評

勁到
cater 2 u真係勁正

所以一直好憎 果條友

上個po鬧交鬧咗半個post

TTS神級舞台消音勁到

係要飛住睇

諗起佢早幾年喺支那拍嗰套
睇人截圖 仆佢個街佢騎住隻馬喺水底跑

Yoonyul 當時身邊嘅人都係鍾意Yoonsica/Taeny

啲支那人仲話丫鬟靚女過佢 係咁踩允
王在相愛>>>>>>武神趙子龍

泰允

3都有人引戰 冇人理咋

靚到呢...想改連登名做林允兒男朋友

都明嘅，cp飯多糧都多好多
少時d cp真係七國咁亂

允侑都係我初心
雖然後來允西卡好甜, 不過允侑都係佔有一個特別嘅位置
同埋我都睇泰西虐

我相反，爆允同昇基我係超開心
之前睇d綜藝，強心藏已經好想佢地一齊
可惜分手收場

btw好開心原來香港仲有咁多sone
今年係光復少女時代六週年呀

好彩當年有去睇
美好回憶

佢哋爆拍拖，我記得我係開心嘅雖然好shock

係唔係得我一個係咁

每次CB上柳熙烈的寫生簿都有驚喜

睇佢地玩水都好high

允侑粉好長青
允西前面有遊戲卡
遊戲卡前期血紅，後尾無影

tiff噴yuri
yuri食到正一正

睇曬，好睇

我做黃美英男朋友

除咗泰妍，其他pair都開心終於有拖拍

唔好意思，想問amlify 係咩黎
Youtube search 唔到

好記得tiffany射到yuri濕哂
Day 2玩得癲過Day 1勁多

嗰日我啲exo-l 同學喺我面前喊

all my love is for you

睇耐咗就會發現某d成員之間嘅交流好尷尬 sica對其他8隻唔在講 長身team同短身team feel 到感情淡咗

Btw有冇Sone睇過Sooyoung上RM跳SES隻舞跟住紮起頭髮嘅片

Tiff都叫短？

唔算呀 淨係計少時以前啲綜藝成日咁分組

泰妍真係到依家都俾人鬧

其實好彩昇基形象好，第一pair爆允，個對象差啲就玩完

唔知抽而家有無拍呢
覺得佢好孤單，帕尼又搬返美國了

係fb打於JYP工作就係㗎啦

因為之前有人講起 唔小心一次睇晒危險少年
有時覺得少時仲危險d

八個危險姐姐+一個品行端正忙內

Hyoyeon有佢哋講咁衰咩

買嗰個唔睇節目
睇嗰個買唔起

我記得OhGG出歌果陣有個綜藝五個人去法國
睇得出係淡左交流有d老尷
不過都人之常情，而家各有各發展
人老左少左見朋友，無以前咁親密

但有時睇佢兩個互動都好正
孝淵永遠搞到金泰妍笑到傻

其實雙金都好正
孝淵真係去齊哂泰妍演唱會
up& down幾時有live

最主要無咗Sooyoung搞氣氛...
睇睇Tiffany生日party

你啱

係咩事呀？

等中字

其實係咩事？可唔可以講白d?

自嘲自己喺少時冇得企center

識咗咁耐都熟到似屋企人

Oh my god, all my love is for you 前兩日仲聽緊！！
CMIYC 太電音，唔鍾意

之前睇過一個整合 佢好似一次都冇做過結尾c位

秀英真係太高 最尾企center會變三角形

唔係C位

重溫

Sulli 過左身佢咩都無公開講，唔似佢久唔久悼念鐘鉉咁
佢會唔會係等登屈埋唔講

係我？🧐😆

除左果個男仔，有集個打拳教練又係冧抽

抽前後真係兩個人
除咗由 baby fat 變勁瘦之外，性格都變左好多
初時好癲，成日大媽笑，所以先比人叫抽抽
後期變到上親節目都無咩出聲，好鬼靜...

最後都冇分長短身
成班人走來走去站隊咁

全靠黑粉助攻

明星都係人 31歲點會冇拍拖呢

佢有人陪下佢好啲
咪撚再有黑粉

有冇啲少時私底下搞笑片合輯推介類似遞咪個啲呢

其實反而呀SIS走左令佢地之間仲FD左...雖然都係唔會好CLOSE 但至少無左隔莫

入坑必睇...猛烈推介!

去睇無挑忙內同SES兩個成員同台都好正..
66歌搖節真係好正...可惜做左兩次就無左..

孝淵罷明係唔會同成員好CLOSE...係最快自己拍拖但都無咩人理既成員...任你點作佢做CP都係唔入格!

美國人底...你話唔拍拖唔搞嘢根本無可能!

佢同徐賢幾friend... 唔係無緣唔入格

講真...少時入面好似得佢同SUNNY 孝淵未做過C位...
不過以前個風氣係無呢樣嘢....

專心拍戲都好

入得娛圈咁辛苦梗係想多啲人關注同出鏡啦..不過孝同賢都算係真心FD既...因為忙內係萬能KEY 嚟..

BTW 最近睇忙內都開始急了...勁SHOW身材...叔叔我已經把持唔到..

忙內越嚟越正

女大十八變身材無走樣

分唔到邊個打邊個...

Dispatch冇爆=冇拍拖/冇搞嘢 所有飯嘅諗法

原來依個舞台當年係冇官方應援 係SONE自己現場作勁到

泰妍其實係善良咁照顧美英...其實無大家想像中咁夾囉...呢點我作為佢兩個既飯都好撚明白....尤其係美英單飛之後都好明顯....

FANY出碟但泰妍都無乜明顯支持佢囉...開頭以為SM 唔俾...但其實諗深層可能係泰妍唔想啲人有話柄去話FANY靠少時個名...不過我自己個人其實希望FANY快啲揾到個人嫁好過....美國要紅其實好困難...而且唔會長久!

儍啦..為左個人揾人跟住佢咩....韓國本身都大把偽人料要爆.....
FANY自己一個就根本唔係好大賣點...你估IU咩!

冇官方立場就當冇啦又唔係當佢地女朋友 雖然拍唔拍都冇乜所謂但係安慰下自己都好

我唔係講fany 我想講全部韓飯都係咁

11年sone留名
用左幾個鐘先追到第三個post

+1，睇呢套先沉佢再search到原來係少時，之後先開始入Kpop坑

官方應援又咩嚟？嗌口號？

其實泰尼都係互相照顧啦..

左seohyun
右yoona

지소앞소영소一定要識

係有啲主打會有應援詞 比如嗌成員個名
依個現場個陣係冇應援詞 現場作咗個

Ok 知道！

呢個post CLS
SONE年資閒閒地都上雙位數

金泰妍ig story 好掛住tts

大家都好長情好似除咗新飯嘅巴打之外個個都十年咁

喊撚左

一家三口

原來泰尼係有咁深厚嘅友誼

點解當年sm唔俾佢地開個con

已經對sm 冇乜期望

三個分開曬實力好 成績又勁 開個con都唔難啫

驚其他成員有微言嘛...

嚇親iu

花絮黎MV咁樣都十八禁

允同抽睇緊同一個節目
團魂

snsd

做乜出兩次

遊戲卡呀 我追得最勁既一隊cp
但好少人知咁

好耐未試過心動感覺

但佢個節目係高質
開全咪又多cover聽

柳熙烈的寫生簿??
我以為你講呢套wor

Sor我以為大家講緊同一套嘢

後期會修音

iu 咪又係自己po床照都唔好得去邊

記得當年呢個節目好地地...點知突然同北韓領袖繼承人金仔差唔多名...
結果個節目就無左...換左柳生..

今朝抽原本出左個 ig post 依家又無左🧐

3連拍? 唔係仲喺到咩

Yuri IG story好地獄廚神feel

你指邊件事？

允侑啲互動做乜鳩

允兒真心架

兩個好鬼cute

之前有ching講過taeng dj時期啲cover好正
今日就見到韓飯有新整合

其實我覺得13把聲幾夾 可惜得一首合唱

I have a lover超正 好感動 睇住歌詞真係好有feel

好想聽sunny 出solo
不過佢都應該唔志在了

佢連蒲頭開生日會都唔肯有生之年想見到主唱line出曬solo

咁快拋棄fany

印象中好似係前面啲成員講左先 之後唔知點解變左接龍咁每個人加一句上去
所以佢地先係到笑不過最後個句應該真係林允兒自己加個句 真心說話黎

都唔係呀

明明以前係官配黎
但後期身邊d fd都追允西

原來係咁

依首堅正

點解泰Sun要叫做13

年齡排位

諗起呢條片

使唔使開定新post

請人食飯先蒲頭

我都好鍾意呢首合唱
早排係咁loop
12之外我覺得13最夾
可惜真係無乜合唱過

少女時代當年有幾紅（4) OT8圍爐討論區